英超小強 - 古辛

條光頭佬下年又去邊隊呢?

go mu la diu

有古辛就降班,呢兩年經驗話你知

條友初初喺維拉都幾好，係唔識用腳踢波
呢一兩季唔知痴咗咩線柒吓柒吓咁

係,愈黎愈差
佢個光頭型像深入民心,點都記得佢

以為講鐵血的孤兒

負評是我俾的

因為你都係光頭?

你唔話埋Gustede同Adama係小強?

呢兩件2打6唔記得左, 但GUZAN真係太深刻